[I/A]A 新三國志手機版

簡介:
《新三國志手機版》是《三國志11》港澳臺地區唯一由光榮特庫摩正版授權研發的手遊。遊戲全程由三國志系列製作人北見健參與監修，原版音畫、武將原版數值、忠於原著劇情、特色玩法保留等等，讓玩家體驗到一個原汁原味的三國志手遊。策略玩法一直是三國志系列的核心，在《新三國志手機版》中，也將繼續以策略玩法為核心，帶給大家更多的新鮮體驗。遊戲繼承了三國志系列以SLG為重心的傳統，將“策略”作為遊戲的設計初衷和核心定位。

大家繼續討論

留名 s1

S1 魏會唔會同吳換皇城。

尋晚世頻先係度講用洛陽換許昌，今日竟然變左建業換許昌

金龍換埋佢完成天下三分，許昌到1.3版都冇得長期守

其實退得錢預左比人bam
冇得怨啦

退得都預左唔玩架喇，唔係想課完升哂d野唔洗錢呀？咁仲有其他人玩？

點申請退錢呀?S17 課左可唔可以申請嫁

殊 大把乞衣都係咁做

睇黎金龍真係好多人退費...魏國攻城突然少左好多壓力

S1凌晨突襲好野

夜晚就訓覺啦好嗎
大家都唔青春架啦 保重身子要緊

係好野既，動員到咁多人咁夜出擊

新手想玩 但聽講好多外掛 係咪唔應該玩
同埋咩ser最好

聽講s1有魏團話我地係間諜
唔想玩了 比人打到冇哂城都係間謀

緊係s1

尋晚真係超齊人

尋晚s10有個傻仔走嚟s5吠！都痴痴地，又話自己黃巾軍幾勁幾勁，要屌打全部人。

其他服有無咁嘅情況？

會唔會跟唔到進度

呢個團係咪YOUTUBE有影片話懷疑用掛

5個團玩夜襲 咁多人唔洗訓

有人團比你入慢慢農就得，如果諗住微課月卡都係入s1好，新服咪又係一大班識玩 課金想做霸皇 給果都係一樣

新玩入新服=睇輸唔起跳服玩家統一，別一班輸左唔玩等跳服，好彩入到個強國咪好，唔好彩係輸果班度就日日捱打等合服。所以完全新接觸呢隻遊戲建議入一服

s1真係冇可能統一到

所以玩得過，係睇下保唔保到皇城

開服第一個月 s1魏 出現過香港高登同高登 好似唔服大漢果陣獨大跳哂服 現在高登好似仲有不過係小號團。

邊有咁多人玩
可能s6打後既都係戰敗既人去新ser稱霸
s17一開個陣無聊join下 節奏勁快
s1個局勢應該最適合新加入

都同意你嘅講法。
s5前都適合新手玩！
s6打後，超多痴線佬。應該係壓抑得太耐！
講咗唔算數，同國打同國，賣國賊...等等，越新服越多

見到呢個post的巴絲打想現入s1 喇 魏吳都比較多人

最緊要係入到個頭幾名活人軍團 有皇榜任做 農武將

當然係入黎魏國

想問有咩團肯帶新手 好迷惘 唔知可以點做

咩國

入左蜀 s1

蜀唔清楚 你係國頻問下

有冇巴絲係s16?

其實而家成個s1都重整緊。

D人都未必得閒理新手。

建議你google下d攻略同上japhk睇下佢d片先。

本身s1蜀。可以幫你問下櫻花綻放收唔收。

唔得就去皇城。我之前留過的公會仔

感激巴打

Thank you蜀國 巴打 幫忙

流浪中

s1吳蜀都併緊團打跨服 魏仲慢吞吞咁款

最左邊成pat都你地都流浪

你有冇認錯人＿

我講緊魏國大部份左面都成PAT地
去個邊囉

冇城咪叫流浪囉

早幾個鐘又見雙子爺黎攻城

點解血染咁多郡城都冇人打 比佢狀大哂

之前見到晉要讓小城 要住先解皇榜都好呀

【蜀吴停战协议】
凡在此名单的军团，同意联盟，但凡有小纷争，請先私聊對方解決，如有处理不了，請聯絡對方軍團聯絡人，再解決不了，交由大團處理。

附註：由於系統問題，採礦ㄉ難免會不小心互搶，請超過1萬以上的糧草被搶再申訴。

蜀国
交涉代表：投名狀(戈兒仔)
1.血染(雲凡)
2.投名狀 (戈兒仔)
3.一夜成名(魂戰，穀梁展宏)
4.仁治天下 分團：仁治義盡 (天下冥龍)
5.復仇者聯盟 (雷林文)
6..蜀國王朝（神風/肉圓）
7.睡著的羊群(就是這樣漢子)
8.BBN武裝戰線 （艾瑞岡，和紳，蛋治奧BBN)
9.蜀漢王朝（金沙羊排/降龍）
10.BENZAMG (團長周大爺、副團長紫色天空
11. 蜀漢軍團 （諸葛小門。副團長）
12.投名狀蜀(戈兒仔)
13.櫻花綻放 (閻孟德，魯主)
14.軍師聯盟 (御前之翔)
15.蜀軍 (斑馬)
16.火鳯燎原(小佑子/魔鬼三文魚)
17.烽火三國(外交四月司馬)
18.天皇居(丘助，靈霸天，逆鱗) 分團：號令天下，皇城，逍遙居

吳國
交涉代表：三国杀 澤被蒼生
1.三国杀（澤被蒼生）分團：亂世煎熊
2.絕殺（靜默）
體系:天下布武(靜默) 燒你全家
3.羅剎鬼獄（妲己）
4.神龍教（龍且）
5.玄甲軍（伍森爵）
6.大江東去（道隱鳳凰鳴，細思）
7.神捕司（GhostR3coN /流沙奶皇包
8.皇宮（台灣魂）
9. 金龍樓 (K仔) 體系:閣.莊.殿
10.海藍天空 (神羊)
11.貓咪之城（林承嗣)
12.解煩兵(御手洗嘉嘉)
13.三國元老(山姆大叔)
14.HKDevil(LeoKuen)
15.喵喵軍團(小天兒)

長期以量取勝 魏都唔頂得好耐

入唔到去 想接皇榜都唔得
一陣入到去又冇哂城變流浪

垃圾GAME 唔想玩了

好似成日每日凌晨12點幾都入唔到

想知有幾多人無開免戰而家下又login唔到

去到3點sosad

無極呢D細團line都有內奸
真佩服吳國

冇乜心機玩了 fb係咪轉到bbgameacc 想賣acc

已轉要幾日時間，其實晉想搵人守細城 要左佢守住先喇

北平 血染一定唔會讓 無極又唔見得夠小號守同升城。

我地之前柴桑成百個小號喎 唔係吳國凌晨打佢地都打唔入啦
北平呢d公廁冇諗過要 係特登打爛佢咋嘛
幫晉守細城仲搞笑 本身兩個團實力差唔多 佢地仲要冇幫過我地手 會幫佢地渣細城冇可能 成團人寧願日日去打爛哂d城

咁就希望你地快d打返個郡，守下

用住先咋長守緊係無可能。

其實雙方都有內鬼係對方入面架喇，無分大細

呢隻鬼都好勤力 搞到成個團比人追住黎打

所以金龍集團的攻城方針同打劫一樣。

只會即興。唔會事先通知

其實我都幾佩服D人小號為左做內鬼唔打魏國人 但係狂打返自己友吳蜀搶資源過返比大號

我係快樂射波

北平真係洗到好低LV

咁真係要睇有幾多人可以隨時都上到線...我個團全部都正常作息 真係唔夠玩
同埋唔係個個都好似佢地咁高戰 又有兩隊 飛內圈都唔驚

我地果邊收既風真係好少 睇黎真係比魏蜀吳針對
冇人幫比人話似間諜 又比吳蜀追住打到冇城

嘩
尋晚10點半開罩
2點半可以突然冇左比人強姦
當時3隊採集緊 冇打人解免既可能性

垃圾game 我唔玩啦

尋日 魏又比人掃 好彩先守得住 吳國真多元寶。

轉埋帳號拿去賣先喇，一係睇埋改版

S1高登有冇團？

佢地就係要你地發展唔到冇皇榜做。魏團真係冇吳蜀咁合作，魏仲係好多超細團（10-40人左右果d)唔知係度做咩分散戰力，輸都係時間問題。

採集好鳩屎
如果有人早你一步佔領到你先行到去 係會當你攻打跟手冇埋免 (好似係)
咁你就可以洗定屎眼比人屌

飛足成晚
飛去守同比人打飛

試過見敵人採集隊去緊 我食哂丸衝埋去霸位先比佢打
人地都冇解免既

唔課金好難玩

你係咪入左s1蜀國?櫻花有位，你俾個名我

巴打咩軍團

咁可能真係bug了

無

撞礦係一時時會解免

應該係你出左兵採礦 先開免戰就撞礦都唔會解，如果開住免戰出兵撞就會解。

agger 試過撞過冇解
而且今次又冇戰報話我撞左

比人搶左500萬
嬲嬲地去搶返1千萬返黎

屌 問左客服要改版後先轉到bbgame acc

點解晉同紫玄閣唔會比人針對

不過皇榜真係唔驚 咁多公廁城

其實係咪要分撞唔撞死
個次我派幾十兵去比人撞 , 人地當然順勢霸埋個採集點
睇返個城係冇解過免既

如果特登派兵比人撞解人免 咁咪屈g?
所以根本係bug黎

都市傳說 試返次姐
其實係比人偷完野 復仇令搵佢見出緊兵採集
仲唔搞鳩佢

隻game又多bug又多掛 server又成日lag
點玩落去

紫玄個河東 3座城都不設防咁 但又冇人搞

已成公開的秘密

紫玄跟本同金龍或吳蜀打龍通，之前japhk開台話咩金龍同佢高仇恨值,係咁高一早產平左佢地。

而家我懷疑埋晉
吳蜀淨係追住大漢鳥鳥黎打

咁其他魏玩家真係打條鐵 吳國得海南會做様打 紫玄的小城

新手一問：呢隻驚係咪有啲咩唔可以打某某國嘅規矩，係點定出嚟？ 打又點唔打又點、條友冇入團打唔打得，有時自己唔打人，人哋都會打返你搶你資源，咁還唔還擊好？

大家君子協議
唔夠敵人打就最好團結d
我地魏國早期日日都見:對唔住打錯

睇你自己團同國既方針 有咩理由上黎問架...問你團長啦

如果知道左d規則唔遵守都冇野 個名臭左姐 你唔合群人地咪都可以唔預你玩囉 不過其實我覺得冇所謂 因為呢隻game好難會針對死到一個人 一個免戰已經玩哂

晉有3個郡 尋日比人打都係d二三線打 跟住梗係打唔入
反而雄霸就比吳國主力打郡

紫玄係鬼呢個成個魏國都知

前排先比紫玄掃Q晒我D採點

呢位巴打 都係咩國

吳國巴打都知 咁佢地比左咩利益吳國

肯定唔會個個都跟

成日都俾人搶嘢

都冇仇報

團又冇個肯幫

完全感受唔到入團有咩好處

唔入好過

團就點都要入個 唔入 好易會比人當棄城咁打
比人搶野就預左 除非你30萬戰主隊採集。。
城唔想開比人搶就開免戰

做獵人好過做農夫 得閒去搶下人好過啦
尋晚免戰被消失被搶500萬 跟住我一個鐘搶返1千萬 岩岩凌晨又搶左700萬 10分鐘前搶左400萬

你會跟團規矩唔搶某某國，不論條友有冇入團？

真係做獵人好過，話說早幾日玩到有啲心灰意冷，諗住做吓農夫hea住玩，過啲無憂無慮嘅生活，與世無爭，但係死埋一邊一樣有人搞鳩你，十幾萬石料都搶，冇人性㗎屌！

巴打咩ser
Btw 搵羊都間中去邊位 會有農夫收埋自己係地圖邊緣

都會跟 我地面對敵人蜀吳聯軍 仲團結過自己魏國

S1囉
不過我新手黎咋

做農夫24小時開免啦
有d人亂飛咁岩飛到地圖邊緣照打你

同埋礦分4隊散完小小, 被打機會會低d
除非你full team上埋兵器整到變>25萬戰, 就冇咩人搞你了

你地前王非凡哥搞出黎

件垃圾 整到魏咁弱，又輸唔起唔好提佢。

明知自己個戰略打唔到持久戰就一早分郡比其他人守喇。

咩國呀 呢度三個國都有團收你

不嬲d人就仆街。但因為咁就跟人做仆街。

只係你想仆街的藉口。唔好賴了

初期一兩日就比句睇錯 打錯黎
Regroup過幾次公會 入去都見非凡哥share出黎既戰術 但又冇次成功
最記得有晚話第二日中午聯攻 夠鐘我地公會個陣全員ready 佢地先話大漢冇人online要cancel

青軍 雄雞 大漢天下 都大量人外掛
我用隊2000戰小號都可以嚇退20萬戰
係一秒內退 常人做唔到既速度

你地可以搶哂咁多國 咁爽

之前幫大漢出飛機文個派膠佬仲有冇玩？

應該係大佬仔公會三國殺 次次出兵我都撞佢唔到 收得勁快
見親簡體字有時偷都唔想偷 隨非random飛真係係正門口

原來如此，新手學到嘢鳥

幫你問左。會長話冇問題。

請你留低game名。我叫會長邀你

魏國一個半月前就獨大

捱打左成個幾月 係度吹水都呻晚晚比人攻
都睇唔到有得翻盤

個城都係守得一日得一日

吳國獨大就有

大把人一見到紅畫面就退啦
咁樣講真係冇得拗 因為吳蜀都好多係咁

同國既棄城我都打 但有次打錯非棄城就比人屌爆左 扯 最多比佢打返d資源囉

我差唔多25萬戰都比人特登撞兩野搶 仲要係挖到50萬就搶

總之就搶佢老味西啦
高戰低戰新手老手 比到機會人都係會比人搶

我零晨2點到5點咁搶你咁都得🤣

魏蜀吳都大把人用 打和啦super
見過神捕司比我打完即刻行返去同一個位採集 仲要係兵唔滿

外掛真係每個國都有用，無乜好怨

由夜晚11點開始到今朝 8次採集隊冇隊返到城
深夜唔同鐘數都各比唔同人打一次

基本上出 4 隊返到一隊都要還神

集中谷一隊會好小小

集中一隊 試過比人撞四五次都要偷到手
咁堅持豪比佢

我隊友玩法係分4隊, 每隊20-30萬負重

50000 都比人撞， d 人無性架

邊個搶我 我會去返果個團搶返500萬以上
但都keep住有人搶 那就別怪我不客氣了

我3萬幾石比個解煩兵搶 應該係羅剎d分團 我即刻去東海 一落地就打左個110萬石返黎 fatfat 唔係果位解煩兵我都唔想飛

解皇榜有時見就手 一兩萬資源採集點都會打
報仇就無論幾多都好 見一件車一件

果邊推po仲快過你

百里巴 咩名
我又玩下

你係咪有玩過pes collection

係

wfc 果邊始終都係單機game咁玩
呢邊先似online game

你係真。雙子爺?

有神快拜

同我玩過同一隻足球game
如果佢係真雙子爺 應該要幫我拖一齊打柒吳國

雙子爺

幫無極拿返個郡先喇

我係 快樂射波 如果你仲記得

新手想入S1，想問你地多數係咩國家?
同埋可以輕課嘅話，個發展策略應該係點?

我記得呀
咁你係咪雙子爺
唔好話我知你冇玩呢隻game 但咁岩連登個名叫雙子爺呀

睇下邊個國有vip送就入，最好黎魏喇

退款的係唔係今日最後一天能玩？

你不如試下玩先 覺得好玩直接平平地收個號
個服開左2個月 好難追 反正你都想輕課 不如收個號好得多

都市傳聞吳國好多人補返條數

去邊到收

我係雙子呀 之前個account唔記得晒log in passpord

呢隻平過pes好多 我果時課一轉CLS C朗已經差唔多呢隻既一半

係有人立心不良放流料

唔怪得雙子vip12 原來係快樂射波

幾時幫我個團無極拎返座城 血染咁多城 是但比返個黎 我唔介意做內奸架

入黎魏鋤強扶弱
新手入個團 拎下buff 都好易farm 如果魏國仲有城既話
又冇話跟唔上大隊既 低戰力都係企後排 幫手卡下位姐

今日先見世界頻話你第一個帶頭話退 但轉頭7星左隻120

你地唔係將高戰送走晒，都無人打你地
我地打法其實好簡單，失一個城，打番人地三個，就係咁

咩叫將高戰送走哂

如果唔係凌晨打 一定唔會比人打得入啦 我團d人全部正常作息

唔講咁多 快派座城黎

你地好多人去左其他團喎

薊 北平 平原 建寧 全部刷低晒啦

你又有冇認錯團呀.........最近係多左高戰喎
走去鳥鳥果班本身係同一堆人識 佢地想攻防多d咪走左 同埋都走左好耐之後先比人打柴桑 最近入果批都唔低過果一堆

我要好似紫玄閣咁冇人打城呀
打北平果d打完咪又比人打返

俾個小城你

與其守一座低級郡 真係不如日日打低級縣接任 之後不斷飛走打劫
守一個郡會比人針對掃礦

作為天下無雙既雙子爺
竟然一座郡都送唔到比我

我要睇蘋果頭

屌到佢冇得say no啦

你係團長喎

血染下個見標打邊度先？ 等我避下風頭

點先做到紫玄閣咁與世無爭

我成日比佢地車

講緊佢地個郡城 wfc打礦果d

世界頻又講開始鎖

deadline今日?

唔通要做到佢地咁不設守 嚇退蜀吳聯軍

【台服下一版本更新內容參考】

『1、新增“問鼎中原”系統』
1）當洛陽被佔領之後，即觸發“問鼎中原”事件，同一軍團連續佔領洛陽7天，即視為達成“問鼎中原”；
2）完成“問鼎中原”之後，對應軍團的全體成員將會獲得一定數量的“玉玦”獎勵，使用“玉玦”可在特殊商店中兌換特殊武將好感（曹操、劉備、孫權）和其他道具；
3）隨後，洛陽的佔領會被重置，同時進入為期三天的整備期。在此期間，洛陽無法被攻擊亦無法被佔領；
4）整備期結束後，即視為“問鼎中原”結束，同時將洛陽的城牆耐久和守軍強度永久提升1次，並重新開放洛陽的佔領，進行下一個“問鼎中原”的迴圈；
5）洛陽的城牆耐久和守軍強度有提升上限，達到上限後，無論經歷多少次“問鼎中原”事件都不會再提升；
6）此外，佔領了本國王都的軍團(即許昌、成都、建業)，其成員每天都可以領取對應武將的好感（蜀國對應劉備，魏國對應曹操，吳國對應孫權）。

『2、新增寶物系統』
1）藏寶閣將和寶物系統同時開啟，裝備上寶物的武將將會獲得特殊的技能效果和屬性（每個武將可以裝備一個寶物），同時，玩家可以通過“百寶鑒”來查看寶物資訊；
2）根據寶物屬性和技能效果，其品質由低到高分為：綠，藍，紫，橙；
3）提升藏寶閣建築等級，可解鎖更多的寶物製作，製作寶物，需要花費時間、寶物圖紙、材料，玩家可以通過挑戰名將副本，獲得寶物圖紙，同時通過黑市收購材料，此外，提升黑市等級，可解鎖新的可收購材料；
6）寶物和寶物圖紙可在回收所中進行分解回收，分解可獲得寶物經驗，可用於煉寶，以提升寶物的技能效果和屬性；
7）版本更新之後，寇匪、城池守軍、南蠻也會裝備寶物。

『3、新增名將副本』
1）玩家可以通過挑戰名將副本獲取寶物圖紙，每天可以挑戰5次；
2）名將副本共有5個難度，在依次全部通關之後，玩家可選擇任意難度進行挑戰；
3）每次挑戰成功後，對應難度的名將陣容都將更新，挑戰失敗則不更新。

『4、新增結盟功能』
在新版本中，軍團長可選擇同本國任意1個軍團進行結盟，結盟後的雙方軍團玩家即視為友軍，可對彼此的主城進行協防。

『5、調整紅色品質武將』
1）“名將錄”改名為“圖鑒”，主要功能不變；
2）以下橙色武將自動調整為紅色武將：司馬懿、諸葛亮、張遼、曹操、關羽、張飛、劉備、孫堅、孫權、左慈、呂布；
3）以上紅色品質武將的技能有改動，玩家可以通過打開“圖鑒”進行查看。

『6、 新增晝夜系統』
在新版本中，遊戲中會加入晝夜迴圈，白天的行軍速度和攻城效率為正常狀態，夜晚時行軍速度降低50%，攻城效率降低50%。

『相關優化』
1、優化兵器相關操作，增加一鍵卸下、一鍵裝備的功能

2、城池捐獻、軍團捐獻增加每日總次數限制
1）每座城池每天只能被捐獻規定次數，達到後無法再繼續捐獻；
2）每個軍團每天只能被捐獻規定次數，達到後無法再繼續捐獻，元寶捐獻和銅幣捐獻會單獨計算。

3、修復武將技能描述bug
1）姜維的技能描述中的屬性提高數值和附加傷害數值對換；
2）夏侯惇的技能描述中的屬性提高數值和附加傷害數值對換；

4、修復部分藍綠武將技能bug
5、修復部分錯誤地名

仲有45分鐘冇免戰
搞咩呢 我又冇收到警告

有條友打我5獲搶我主隊25萬石
屌我知有功勳任 但咁打真係激起我把火 之後又去左佢個團度掃城掃礦...我想慢慢咁玩都唔得 係要搞我 我主隊已經係有40萬就會收隊 咁都比人搞

都話左 d 人無人性架喇

所以我見到有隊掘了超過40w資源就會開住機睇。費時走唔切

今朝都比無極打我 725石都要比人偷
我信佢冇心

點解大漢霸業個農場城又冇人打 得返幾廿人又唔搵細團合。

此外，佔領了本國王都的軍團(即許昌、成都、建業)，其成員每天都可以領取對應武將的好感
我地係咪距離滅國又近一步

冇許昌 卡洛陽都冇用

雙子哥

乜kss都係連登仔

改版冇得卡啦 7日要重打一次

又要吊 非凡 玩過大陸版知道許昌咁重要都唔守。就只係諗住做下漢帝就算。

雙子爺 仲叫我打北平 而家有人攻就成堆高戰走去sm人
好彩冇去

聽日星期六日，你想阻佢地升將 死梗

凌晨打走佢

仲危險

雙子哥炒你名 幾時打飛佢

雙子哥好似係佢小號 wor

係咩 小號做乜係紫耀天變

魏要滅國了 爽
想睇吳蜀會唔會開片

你地個邊搞咩

就算一對一都守唔住啦 人數又少勁多

都未必
早幾日拎翻建業
集齊咁多個團 齊晒人先拎翻

真係咁易攻就一早打左洛陽啦

重課佬一定係吳蜀多 連計平民人數都被拋離
計過戰力榜 魏已差唔多輸成2億

btw 吳蜀幾時先肯打河東

都唔明點解蜀咁憎魏國 大漢既錯?
大漢收皮之前我仲係細會 冇留意過國勢

滅國前究竟係洛陽失守先定河東

不可能，最少要等到魏國沒還擊能力，蜀吳才會開始互片

本來吳蜀真係唔多熟，因為大漢想滅掉蜀吳2國，金龍樓策略得宜+雙子爺識左史坦，

變左蜀吳大聯盟成立。

無還擊能力 即係要等9成人棄game

我都識雙子喎 係時候轉啦
有變化先好玩 突然轉插吳國既話好似幾好玩
其實大漢又話玩過陸服 佢唔知憑自己既課金量冇可能做到統一咩 諗返起佢一團拎哂所有buff真係好笑 冇咁大條jer戴咁大個condom

大漢既孽要其他所有魏國黎受 慘 果陣大漢霸哂d好城 9成魏國人都冇得益

滅我地可以，但幫我地滅埋紫玄閣，利申魏國玩家。

利申，楓情葉語，你睇我地魏好多團都冇力打返郡黎守就知咩事喇，跟本已經半放棄狀態。

都接近了，魏太多非凡一號 二號，唔夠打就88。

因為大家都覺得做山賊仲好玩 守郡太煩太無聊

諗諗下滅左都冇所謂 魏風光果陣我又冇著數 劣勢果陣又冇人幫 到最後就滅國仲有個柒帝叫我地班小市民卡洛陽 傻的嗎

冇哂郡 我地都係諗住拿個縣玩單機開心農場，本身楓情都係主收休閒玩家你睇排名戰力就知。

大漢果陣要邊個城唔讓就直接打 整散幾多軍團

其實守自己郡都係好勉強 邊有力出去打人

比佢打礦打城都試過
過一排佢地多人棄game就問我入唔入

好似楓情咁成班微課0課頂皇宮班大課已好吃力，班人120資7星，我地得110資，燒元寶唔燒得好耐。

因為大漢有個on9仔成日出飛機文，你搵返巴哈就知道。佢仲開埋名

唔講戰力 人數都差好遠 公會7x人但講句野都係得十幾人read

大家都係咁 真係入錯國

內鬼read得快過自己友

跟錯大佬 哈哈

係 頭先臨時號召進攻 都係得20個團友read
但敵軍多過廿人黎

你邊團呀

開頭咩都唔識 送元寶vip1先入左魏
仲比先帝打過幾次

跟緊晉搵食
離開左巴打個天地會去左幾個團都係解散既命運

遲下合服咪又一齊

援軍到先定我地戰死先

今日世頻好多人賣 account wor, 連史坦都賣緊

係咪史坦黎炸
史坦好多個叫史坦既號

邊有跟佢 你估我唔想一巴車埋非凡度
如果魏國一早請我做軍師 而家已經識飛

我都想賣 但佢話要改版後先比我轉bbgame acc

堅史坦，不過岩岩佢又話唔賣 lu

唔好賣啦，入個大團打跨服戰

巴打別灰色！我嗰團70人，但會攻守活躍嘅得十個人

最勁係團長，副團共三人。未見過佢地三個一齊攻守城，哈哈

蜀國做得好，先滅魏內奸團

不落的河東也落下，魏國

又lag又多bug又外掛又賣左賺到錢既話
何樂而不為

魏國好多團80人都上唔到8大 入大團都冇用，戰力差太遠

大漢一統 都唔玩了？

人地冇地細團 攻城見幾個主力都勁過我地

佢地又轉地頭

會否有別一個不會落下的城呢

紫玄好波 魏國靠哂佢。。。做附屬國啦

巴打我當年都天地會

天地會。。。

楓情退到邊境當農夫

巴打ingame叫咩名

而家
趙雲 呂蒙 魏延
荀彧 黃忠 魯肅

用咩策略最好?
而家用緊背水上兵

有無s1魏國人一齊玩？
開個whatsapp群吹下水都好
我有2個朋友都一齊玩緊
24萬 25萬同20萬戰

係我錯 應該係天下會
個陣加入完第二朝起身就見一大堆人quit會 腳頭唔好
宜家我呢面都自行分解中

我都係晉

自膠
連軍團名都記錯

宜家啲邊緣團要谷戰力入誇服戰

巴打冇係青軍？

得頭8位有得打 要轉既話 即係去人民公敵

上個post 有位巴打係青軍 但新post冇見過佢

邊隊人民公敵？
利申：豬雀

新手想平收個AC同FD玩, S1有冇人棄GAME, 魏國就最好

telegram傾傾

你問下雙子爺知唔知 我係世頻叫過佢舊名

S1又大戰
我無兵呀陰公

玩左兩百幾個兵符 可惜

屌你屎忽十個金龍十個高戰過我...唔知點玩

pm我

所以咪燒哂我堆兵符 但打唔郁人

我打果堆都係出兵免戰出兵免戰 想打獲勁都冇 見到雙子爺又唔敢打

就係得佢係前面冇免戰 搵唔到太多紅色既黎打

唔免戰都滿耐久 明恥笑緊我地

俾人打到一下，佢計略刻住我，不過都守左400萬功勛先失一下

唔免戰 帶住7位數字資源 仲滿耐久
唔洗check都知你笑緊我地

又無法登入

都話左係垃圾GAME 次次世界大戰完都登唔入

係 阻人接皇榜任

想收個S1 主公35級既空號
平收 有無人肯放？咩將都無所謂 蜀吳優先

魏高戰終於開始退團入大團，其實咁係好事，細團農民霸一個縣都足夠。

官方出手先肯regroup 慢敵人成個月

留意到巴打尋日係講緊魏國
唔好離開我地

我用嚟做小號

btw 巴打幾戰？有無賴？我有另外2個香港人朋友都一齊玩緊 都係魏國

係 楓情幾位高戰都係無郡我地又唔想再打住佢地先過團

蜀國 主公46
29萬戰，3隊120萬負重
收幾錢

蜀國 雙子爺 自出價

頂爛市

一個麥樂雞餐

今晚又到金龍反攻 好悶呀
大家抖抖ok?

新手, 今日收左ac玩S1, 想問下巴打個陣有冇問題?

收幾多？

1千, 新手唔知價, 我見佢有VIP6同至尊卡

我係魏國, 請問下有冇巴打有團收人??
每日都要等放工先玩得 6點左右

你post個武將list出來睇睇先

可以點樣改善???

青軍留名

用住先，入個大團（有好多城果d）
然後揀晒d 高reward 的來做
軍團商店入面有4隻武將，其實4隻都唔錯，揀一隻升爆先

明白, 唔該哂巴打
本身係個霸邪暗帝(應該係小團?)依家走左, 有冇巴打有團可以介紹我入?

咁我應該升隻坦先, 我見依家個陣全攻

一千應該收我果個啦...你呢個陣D武將全部好冷門

軍團武將一隻都冇?
VIP6都咁屎

新手真係唔識價

有一隻呂蒙.............0星.............

主隊裝備全橙裝未?城入面d建築 技法 軍械
仲要睇下有幾多徵兵令兵符行軍令包酒信物

平民正常玩法係前面3坦後面3隻輸出
太慈夏候真係好屎

我賣到一千都已經有賺

1套紅 2套橙 3套紫裝
其他果啲如下圖

早知收你個AC算

嗯...個根基都幾差下 你自己要努力打多d補救

客服話改版後先幫我轉bbgame acc
轉左先賣到

所以依家求團入
想換軍團4將都換唔到

我個團有位但唔知收唔收...因為而家搵緊內奸

打機求開心姐, 有內奸
咁算啦 我等聽日要左個冷卻 睇下搵唔搵到啲有城既團入下

真係唔係講笑
係個line 內奸已讀速度快過我地8成團員
試過話打平原 唔夠10秒吳國就收到風

咁誇

賣個廣告先 S1 魏國軍團 雄霸天下 招人
有23萬頂戰都無任歡迎
主戰軍團 適合中意成日攻城既巴打
有興趣就留低game名同賴 再傾

蜀國好多城呀

入 無極

我呢面都試過 10分鐘內即時召集攻城
敵人都收到風仲準備好哂 人數又多過我地

我農夫v4都有隻張角7星

楓情葉語 剛剛有人唔玩 有一個位

VIP 5 軍團物品贈送

係講緊軍團商品？

送嘢比團友咋

講清楚小小係你可以送嘢比團友

S1青軍是最好的軍團

血染比左北平紫玄閣

雙子爺出黎 比其他人唔比我 大細超

雙子爺叫你屋企個零翼咪搞鳩我D採集點啦

我覺得第一版要加下載link

因為太少人玩 所以.............求鳩其

而家蜀國最勁喎
魏吳聯合OK?
沒有永遠的敵人 只有永遠的利益

蜀王放養 一下薊 同北平比我地 農場團農大佢先喇 日日打爛冇著數。

唔係放左北平比內奸團啦咩

有紫玄 郡 縣 不圍城十級不是夢

農場團農大一個城 要打話咁易 之後又易守 日日打爛都係燒元寶買高遷。

d高v dont care la
累鬥累is good

好似計劃緊分城 青軍 無極都分唔到 你收下風

三國分定魏國分?

三國 你睇巴哈

好似話我地搵緊某團將所有高戰力合埋一齊

我呢面有提過 好快又同返巴打同公會

你幾戰

雙子 要打爆第二個服支持你

s1啲魏國人正一垃圾，十之八九都用外掛，一打佢地啲田同城，會立即走人同掛免

蜀同吳乜又係一樣

小薯得20萬戰 近期想叫佢地多參戰 但又只係話低調保住老家 睇下重組完會唔會好d

唔係掛, 我s13剛啱有團友棄坑個帳號送咗比我做炸礦號, 又係v6至專卡....

點解AppStore 冇得更新隻game

v6抵啦,本身v6都千幾

iphone係咪要重新下載
禁左更新部機都冇反應既?

11萬港幣先一隻紅將7星 我真係睇表演算

今朝已有更新

究竟要抽幾多次秘境至中主城...
呢到有冇人抽中過
分享吓大約機率係幾多

大約1萬元寶 好似係

1 萬係未必中到

全一百橙 仲要有隻孟獲都一千

不如你講下蜀吳邊個團多外掛

今次更新未有紅將？

係呀 得魏國有外掛啦
咁點解魏國仲咁屎

其實果張圖唔係淨係講d好科技城咩
講真我除左加速城其他要咩都無所謂 理鳩佢
我知大團霸靚城係應該 但希望佢地唔好扮哂好人咁 想嘔

關咩事 個重點係佢買v6期間留落黎既資源有幾多
就咁睇完全唔值囉 唔識玩既v6 浪費左好多資源後既acc

晚上行軍速度對我好大影響.....

減50%

真係唔想玩 行得慢到烏龜咁
本來已經慢架啦 打隻怪來回8-10分鐘
已經仲要減行軍 都唔係減50%佢係減左100% 出完兵再去出征果到睇時間1分鐘變左2分鐘

係自己塊地採集 收兵都要半個鐘

S1 仲有冇人想收AC當資源號

有

LM

新手一問：軍團武將揀邊隻養好

軍團武將換張角

咁後排唔要邊隻好

可以去邊賣acc

留個TG傾

佢用左咁多時間玩都唔值....ac真係唔值錢，點差都比大部分人好啦

咁一定唔會啦，魏國絕大部分都無外掛，係大漢外掛比例比較高....

有冇掛都冇所有
S1已經變左開心農場

留力打 跨服，打一般郡又唔會帶到科技打跨服

邊個得益大家心照啦

跨服靠晒呢6大軍團,最好唔好輸啦,分地到咁有規律都輸就唔好啦

跨服抽中對S1搞什麼鳥鳥
有冇巴打爆下佢地係咩料子

24915222戰
3個27
2個26
6個25
9個24
不過大家都知呢個數係唔準

btw，巴打咩server

S5

我地對賽馬會

巴打可唔可以post你對咩對手張圖出黎？

慘了 冇得轉bbgame acc
pk客服逼我繼續玩垃圾驚

死左圖
1) S2-源平武藏坊
2) S1-搞什麼鳥鳥
3) S2-霸氣
4) S3-大魏
5) S6-忠義盟
6) S5-夜行殿

有無S5巴打 棄驚 想要個小號採資

S5周街都係死號喎

收S1 資源號
另外有無魏國巴打一齊玩

唔明巴打你想表達啲咩

以我所知

跨服
第1組
S4 聖殿騎士圑
S4 雜貨店
S1 大漢皇朝
S5 太陽後裔
S1 海藍天空
S1 金龍樓

第4組
S1 血染の江湖
S3 吳國無敵
S6 琅琊閣
S2 封神
S6 吞食天地
S5 香港賽馬會

我都收

收我果個 買帳送埋個fb比你 嘻

仲諗住玩手機驚第一次有錢賺 比官方斷我米路

bbgame帳先值錢

買acc送fb 夠創新

要資源周圍都係死號車都車到你飽

S5係俠客島同狼群屈機 其他都係陪跑多

點解唔比叛國 好想跟雙子爺打跨服呀

收個高戰acc囉

窮到淨係買到麥樂雞餐

合服可以叛

lm

吳比人吞左未？

你講邊個ser

蜀吳好多外掛

如果被滅國,之後會點

魏都好多...個人經驗有7成係外掛

大把人大號唔用都小號用 是鳩但啦

跨服有用資料

跨服戰:

起爆軍屯及升級
瘋狂佔田, 2級田你有20萬戰3萬兵已輕鬆打贏, 3級田20萬戰6萬供可贏

s1

我果邊hea爆

係你hea

執左佢啦

對唔住大佬

巴打，你果邊打成點？

S1 連登巴打跨服加油

雙子爆擊殺數

見到流奶包話第一日就用左13000元寶

我唔想玩了

s1唔夠s4多錢

比兩個s2魏團屈緊機

S1天下會復活

好似話果邊農左好耐
低v有高v水平

S1快d停戰大家做農夫打跨服喇

病足兩日冇咩上黎打仗
採集隊比蜀國打左3x次 全個mail box都係個敗字

我地夠比你地魏國keep住打了。

頭先開遲5分鐘都被個青龍堂的7頭打左3次主城。想開少幾次免戰都唔得。

更加唔好講d採集隊日日都被人打>3次了。

大家咁大仇口。

要全面停戰都幾乎不可能

比人打飛左去吳國領地 但兩日黎只係比蜀國人打係咩玩法
吳國專心跨服戰?

打採集冇計喎 要解皇榜
打城仲話可以打棄城 我都係打棄城為主

不過尋日我兩次主隊拖滿冇人打 已經覺得少左人打採點 可能d高戰去哂打跨服

天下會回歸

而家郁下咩都要幾千萬資源
好似有d攰有d厭玩呢隻game

s1可唔可以抖下呀...其他ser都農到sm s1

睇見大漢被人打就好爽
利申 魏國

如果唔係大漢咁寸都唔會攪到咁。

剛剛又被鳥鳥打左個要搶番。

吊你老母個鳥鳥團想農下都唔得。

E2日我實是但搵個鳥鳥團狗打能爆佢個城

一統大哥講明要打有咩辦法?

又冇隊採集返到城
樣樣建設都成千萬資源 又採集唔到

想問S1魏國手足

你地係咪都唔鐘意大漢好耐

唔鐘意大漢，但更唔妥官媒金龍

點解係官媒呢

Cls s11蜀國兩隻七星司馬

無得解，可以唔信
利申：與營運有業務來往

抽出黎都要課好多先搞掂

咁睇黎你都係官媒既一份子

仲有冇多d花生

無得解即係屈人了on9仔

以前獨大唔分豬肉 仲要比佢打
聯攻又比佢地fake

大漢由頭到尾都係自私自利既賤種團 換左團長都係一樣咁撚西
強勢時又唔會分下城益人 仲要被班仆街掃礦
弱勢時走黎話要團結
班死賤種唔會見佢地幫人守城 中小團幫佢地仲多過佢大團幫人 班賤種仲要覺得你地幫佢係應份
一個大漢 一個鳥鳥真係天淵之別 鳥鳥成日會幫其他團 大漢真係賤種中極品

計略/兵種互剋問題?

等到合服轉國算喇

應該唔關事 我水淹上兵 ....佢一鼓上兵

佢全部120咁濟 點計都打唔贏

係咪要跟雙子爺搵食

成日用大魏國主義壓人
其實諗諗下呢隻game唔係大團既話 幫手維持國勢都唔係有著數 除非真係比人打到一座城都冇

計我話中型團 一團守一座郡就夠 其他理得佢死 做到皇榜已經夠玩落去 其他駛咩理 點解要蝕資源幫手

btw h字頭果位巴打可唔可以打機唔好咁火 唔係你果邊就好似得罪左你老母咁

唔係大貨團基本好難守太多大城 同埋大戰一場基本上燒一二千元寶 好難玩

巴打講得啱 打機求開心唧

低v真係唔好諗守城，有個城解皇榜，當收集遊戲玩算。

跨服跟我死得，我四圍飛

雙子爺派元寶比我周圍飛 頭等機票

我有派機票，跨服無限令，爽死

你睇幾多人想轉國就知

而家大漢好左好多
本來我成班frd都好僧大漢
但而家都無再僧佢地
老實講 而家除左鳥烏有事會幫
其他團都盡力去幫
又要顧住主城 又要去搶城
真係每次都洗好多元寶
我由以前係紫玄開始換過好多魏團
到而家入左大漢，睇得出係變左
同埋起碼肯一直去打去搶去爭去對抗

比起我對上2個所謂魏團大團真係無得比
日日剩係諗點送城點同人傾停戰
真係笑死

Sor 啱先lag機 禁左2次

跨服對手3個s2 2個s3 點玩

我每次入各大團都覺得合理化左 我自己都會覺得係正義之師 其餘都係人渣。表示唔係農夫團 我一心入到去幫幫啦 點知團長邊度唔打得邊度係又唔可以打 連幫手都唔好亂幫 又要收高戰又要搞和平 日日係度種田 到最後先發覺原來係別國既卧底團長 打機都要睇別人面色

慘...你係s幾？

已被非凡搞臭左個名 冇得救
而且咁多日黎睇 都淨係多數見鳥鳥人幫拖

咁你而家點

唔好同我講係s1

我開始發覺其實都唔關非凡一個人事 根本個團班幹部全都係賤種黎 換邊個團長都一樣
分別只係冇非凡咁串係到嘴炮
大漢會幫人拖 1隻手都數得晒 鳥鳥就真係好多人去幫人
吳蜀大團成日會去幫D中小團守 我地魏國大漢班賤種只會為自己利益 得鳥鳥真係會肯幫人

所以話青軍就真係仁義之師

唔係s1 魏三字軍團呀 末落左喇

棄左啦~成日比人舞黎舞去

軍團就廢事講啦 廢事影響左佢地友誼啦或者屈佢生豬肉咩

講

今日都有去幫傲氣
算係咁啦

S1洛陽仲未開打

如果係三字軍團就唔洗講呢度全部都知仲開左名

鳥鳥、傲氣向三字軍團開戰 內戰喇

三字軍姐係？

無極又比金龍針

有無s16巴打

巴打冇過天下會咩

紫

紫 都無乜人啦，點夠打

乜你唔知我係邊個咩

原來無極之前拎住柴桑所以比人話同金龍打龍通
但其實無極歷史上大多數都係比金龍打走d城

奶皇包仲有人肯跟佢! 真利害!

原來已經可以用網上痕開連登a/c

大家好, S1蜀人報到, 本身做開cdrom

有河東果陣本身都係得6x人，冇埋郡走得都走

吳蜀內戰 魏國竟然有食花生既一日

哈哈，你好，我都係蜀

哈哈 無咁悶

打咪打，把口唔收輸人品

仲諗住尋日雙子大大會出手添

我是帥哥做乜脫離左楓情

有人叫你出黎隻揪喎

蜀打蜀，一次當佢為啖氣算

遊戲輸贏冇所謂，品格不可失

獨行俠黎，佢要走就走，你招佢入團呀

尋晚佢同我玩左個配合 好好笑

大家合服係會將你 原先國籍成個 轉換
例：S1 最強蜀 合20服 就會係最廢合班合落去 最強合班去 吳魏
無得選擇既 都係搏下咁

我都聽過大陸之後冇得轉國

咁能力愈差愈遠 game 都執骨啦到時
平衡唔到

朕的江山比較好玩

係 我都本身係玩朕的江山
但係仲食錢過三國志。。。
除非每場都同時5-10個人入場圍死人

你在遊戲名稱是？

團既事你好多都唔知道

哦 即係你暗示左真係打左龍通

楓情終於散班

你入左花花?

打呢隻game可以知道

政治真係好黑暗
普通百姓乜都唔知 只可以任由高層煽動做愚民

因為平民影響唔到戰局

唔個花花團有冇機會上十級軍團，一陣三月合服就好笑

分豬肉

S5吳第一大團羽林唔玩？

平民只能分小城

強大的秘密只有強大的小號
試下轉換心態你平民責任少D,傍住大佬支出少D

尋晚半個鐘召集攻城 又係敵人收風快過自己團

如果自己團細就不如唔好攻 反正一陣就俾人搶返 留資源去升自己科技同沖城好過 要不斷打劫強大自己城池

你地應該組織自己隊員分享採摘地點流動性地搶大團既採摘同城

佢地應該係天下會 係魏講好大架喇

S5今日新開始吧！羽林唔玩，蜀失成都。依家正係全力返撲嘅時候

以我而言如果一個團佔得果一個郡咁算係細團,少於一郡既真係除左解任務都唔知有咩野用,不好唔好要佔每日限定時間攻下小城解任算,而且攻城是好浪費令的,令可以用係真正既地方就係搶野,反而4隊採集可以令你更專心沖上35級城

可以每晚限定一個鐘數大家去同一個小城攻城,咁樣變相令大家投入感大D又唔洗得一支公攻咁浪費令牌,攻太多城但守唔到是無用的

天下會的確係小團
D人好屎

包括我 lag到玩唔到
所以我棄game了 個acc比人玩

別想巴係邊位

我冇跟大隊轉天下會
都悶到想棄驚喇

S1
仲未收到棄號
btw而家天下太平幾好

有冇s14兄弟？

團吳就好 求其一個團仔都勁多城

蜀吳

只能說有大哥睇住真好

巴哈又有s1花生 包養編

叫青軍同天下會去打多啲城
同埋將郡城集中比翻主要既魏團吧啦
好似青軍分團個堆 比個郡佢都無用
將戰力資源集中翻係主團 細團或分團佔小城解任咪算

青軍同天下會唔夠人打 sor

巴打你咩團？

天下會

比個消息你知 大漢準備打交
同你地天下可能有關係

屌大漢又搞事...
想當初魏國仲可以係隔離食花生笑鳩蜀吳內戰

大漢做乜

大漢真係好撚狗

青軍同大漢鳥鳥內戰

大漢長期拎哂著數都算
以前打洛陽許昌次次用魏國利益為名要其他魏團幫手，青軍同部分盟就次次仆心仆命幫手。就算吳國想用許昌送青軍離間魏國都唔得。
然後大漢轉個頭就私下賣國同團吳大團分豬肉，同埋一連串私通敵國互不攻打，又借機打壓青軍
而家青軍聯合左魏國唔妥大漢既軍團變得有威脅，大漢就就連證據都唔講老屈然後打青軍

到底大漢可以為左做大佬去到幾無恥

大漢依班死賤種

有冇懶人包

仲想離開下農夫公會
食下花生先

巴哈大漢俾人極速打臉
大漢真係好唔要臉

一早都說大漢班係死賤種黎
想拎城又唔敢打紅綠咪搵自己國開刀

好似完全唔係咁喎
係青軍空無名想聯合外人打許昌定洛陽喎
空無名自己都好似道左歉 但唔係公開
而家就潛左水

當中仲有其他魏團份 但咩人我唔知
反正空無名帶頭 好似係

至於點解一直唔放證據出黎
係因為有告密者 一發就知邊個

高層講既

所有事係空無名同青軍某啲人先知
下面個班完全唔知情

講真句
大漢以前係仆街
但明顯非凡棄左之後已經唔同哂
我都係後期先入

講6團協議既仲可笑
無呢個協議，會有而家既全面停戰？
青軍可以去打其他郡
只係佢地得罪蜀吳既團先比人針對

咁而家聯左未
我一直都係GAME入面講
而家直情唔係未審先判
係未做先打

懷疑你犯罪 屌打你一獲先?

我有一統天下條jj同雙子爺菊花私通既證據
但要保密保護證人

考慮到證人安全 要籌款500萬元寶保護佢先能夠解密

雙子你老婆青蘋果好小氣呀

賤到唔同晒呀

大漢一直指控但一D證據都無
而青軍所有講既野都PO到證據 (巴哈回應，仲有投名流出絕殺大漢通敵既對話紀錄)
而叫大漢放證據，大漢剩係不斷叫青軍問番自已團長
邊有國家既法官會叫疑犯證明自已有罪
去到琴晚，大漢既成員都講到明最後都係唔鐘意青軍團長，想開戰就開戰，D指控都唔需要證據。

呢一刻仲點可能有人信大漢

呢個好似連大漢都無講??
完全無聽過

反既唔係6團協議本身，而係大漢借故打壓其他魏團。
好在蜀國不和先流出到證據講大漢點樣仆街

話叫佢地團長落台就夠理由開戰

估唔到打機都遇到主辱臣死既故事 好滾動

話雖如此 連呢樣指控佢都無證無據
大漢正宗最仆街得黎又唔識玩手段
奈何大漢鳥鳥既人都課得好勁

Btw一統比非凡更仆街

睇見佢篇長文真係好撚柒好笑 最憎人用埋d咁搧動既字句
講到為魏死為國亡咁款 其實咪又係維護自己既利益

以前非凡賤得黎都叫光明正大咁賤 擺明係仆街黎
依加一統成個閹人咁款陰陰濕濕

非凡其實都係霸道
無聽過佢使咩陰濕手段

非凡係柒多d 被金龍摑左一巴就棄
其實佢係咪真係女性黎
係咪一統天下交換左性別 點解一統仲小氣過女人?

btw 我地咁樣侮辱大漢主人 呢度既大漢巴打會唔會主辱臣 搵我地團開刀

金龍聖誕節一早就話俾許昌青軍, 叫青軍賣大漢啦, 佢地經我去搵左子青架, 我點會唔知
空無名係今年1月先開始入領導層, 佢之後講同做既野我都大約知道

沒六團協議, 魏蜀吳交戰時的目標會有不同, 大團會打大團, 中小團會打中小團, 因為大團根本冇咁既資源同時間去理中小團的城
但如果大團打大團, 蜀吳一定聯合, 咁魏的大團就打不過去, 而家六團協議最賺既只有大團, 漢鳥只係係咁用D 莫須有既指控去打壓青軍

有s18嗎？

幾時合服係s1魏已經只係想農不想動

再唔離開晉陽真係會耕田到棄驚

Wow原來魏國15個郡 大漢6座 鳥鳥5座 天下會2座 無極1座 晉1座
果然 魏國的利益=漢鳥的利益

所以大漢成日話幫魏對抗外敵佢地最多 梗係啦 唔打又點維護自己既利益呀 而且金龍就係針住你打 你唔打咪即係收皮 到最後滅國損失最大都唔會係平民 平民隨時調轉槍頭重玩入其他國都得

有得農唔好咩
一打仗 d兵符同徵兵令倒水咁倒
平民打仗打得都唔爽 唔allin就要度住度住
你可以去天下會打跨服架 不過我覺得又煩獎品又差 我諗住拎青埋虹劍就返無極養老

拆會個幾日唔得閒 冇跟大隊走
其實仲有冇位
晉陽呢塊地 資源點極少 想做農夫都要出去搵食

梗係唔係自己地頭挖礦啦...次次都比人一野掃哂

至於有冇位你應該問你團大佬 唔是問我

有一排霸到五原 勁多資源點夠哂大家用
好似分左豬肉冇再攻返

多資源點先慘 求其搵個大課黎就可以掃哂場

大漢係咪全部都係台灣人？

真心打機咁耐都未見過咁多西人。

其實而家只係返返去當初大漢時代。霸道無比

晉 無極有冇位收小弟？

呢度有大漢人架

我諗實有 你自己密只攻與防
話來自連登 同大師傾過計

你就係大師

話說想離隊都有問下鳥鳥收唔收人
可惜比人reject左
冇得if you can't beat them

基本上大漢講廣東話同普通話既人都有，但當中佢地寫簡體字既人比例出奇地高，而且大漢好多都係玩完陸服再過黎港服集中，所以先可以開服以經驗掃六合

唔知係咪好多大陸人

非凡都係生勾白造 將自己既惡行扣番落人地到啦
非凡頂盡咪唔當同國係自己人 連自己人都打
一統直情係人渣

除左私怨同做任。

我基本上都唔會打人

講真投明同埋血染嗰單嘢都叫做有得挍，嗰啲係叫做意見不合道不同不相為謀。大漢宜家直頭係生安白造，砌詞狡辯。已最神奇嘅係佢哋覺得自己係正義。

所以我成日都話呢個世界嘅邪惡係由嗰啲自己覺得自己係最正義嘅人製造出嚟。

我密左佢未回

佢用緊我acc打跨服

一直都話遊戲同現實一樣架咋 或者更加醜惡
有拳頭就是正義

我而家連打採點既皇榜都唔接 幾好人

我好似一早講過

我只係特別討厭啲偽善者，你話你唔鍾意打鳩人我都仲可能會ok

我都係咁話
大團霸多城/洛陽呢類ok 你比得錢多嘛
但唔好話咩 洛陽好難打 你地班垃圾打得贏咩/比個城你 你守得到咩 之類意思既說話
一係就話 我地為魏國利益著想 我地為魏國出力最多

我密頻好似壞壞地 有人密我都睇唔到我留左line比佢

佢話收唔到 你cap圖我轉寄比佢

我搵左阿毛幫我搵佢thank you,等冷卻時間，隻遊戲有bug有花花人都話密我我睇唔到

今晚冷卻時間到再密你

我都搵左我會長黎轉會

巴打你都轉團

新手想加入
係咪最好去收ac？

S1你開隻帳號入蜀試玩先

小薯明天入會 好似係

其實已經開左隻試玩啦 揀左魏
覺得隻game唔差

魏 把打搵個無內戰團入或者收個蜀吳帳好

你入天下會?

咁我去收個蜀吳帳

蜀最好

去蜀吳=打順風仗 唔好玩架
吃得苦中苦 方為人上人

蜀帳最貴

你睇我好，我睇你好啫

應該係喇

大師你幾時返黎玩

你就好喇

此話何解

冇人賣ac 開左個蜀ac嚟自己玩算

蜀最早被打爆，比起魏吳，人數係比較少，而且有班唔知咩人前排係咁收蜀帳號，個價搶高左

有wo現在國頻

世頻

有冇巴絲係S5

蜀

我係吳
俠客玩撚晒，好冇癮

咩名咩組先 廢事踢到你

滅咗國係咪唔洗玩
地圖得返2隻色
同埋城池加成係咪好勁？
人地幾十個城池係咪每日多一千幾萬城內資源？

有小地解皇榜任 停課看世界咪算

因為佢想水你

冇買到

我吳法嘅，因為我地同兩個蜀團有私怨，唔知有冇車過你

睇黎你地係5服玩

印象中冇比吳法既人車過 我主要車神州同一統天下

神州又同我地唔太友好 總之吳同蜀都係內亂
巴打你咩團？

夜行 你係羽林舊人？

唔係，我不嬲都係吳法嘅
噚晚降襲同落雨隻揪，落雨被屈機

降襲多高戰 正常既

是咁的，吳法攞左建業，我有封官

開名啦

邪骨能勝正

見過你

邊道搵到外掛？

青軍征戰仲同漢鳥打緊 好悶

唔係話青軍解散緊咩

有冇s1 蜀國既團收人

應該打埋個跨服唔支持內戰（空無名）的都會走

點解樓上會仲清楚青軍既消息過我, 青軍解散咩

有冇巴絲玩16服呀？

玩緊13服 , 唔知呢兩round跨服有冇見過其他14-19服巴打呢

我見有人pm我話個group成個星期冇人講野 問有冇位轉會
純粹估

16服搞和約免戰郡 悶到嘔

13服

吳國JJ 巴打咩國

有無14服巴打 其實幾時合服

打完馬賊但背包搵唔到碎片 仲打唔打好

無得打了

我明天加入

青軍有人唔支持空無名咩
之前見成班人都話點都會支持

留意到佢地跨服完退左班人 之後佂戰天下高戰補左入去

其實我覺得佢地幾可憐
之前團入面既管理層一直講無叛國之類
到之後大漢一直拖慢慢放證據 佢地又驚又要話團長唔代表成個團
到最後成個空無名對話圖出哂有哂名仲嚇爆料條友會告佢
(最好笑係我一開始同空無名傾停戰佢都仲係到扮可憐話無講過比人屈)
連個班死撐都收哂聲 傾停戰班管理層都仲死要面
大漢主動傾剩係要求青軍私下為自己做既事道歉 青軍夠膽死要大漢為打青軍公開道歉
真係笑撚死人

之後再傾停戰 又話出左國唔方便之類
15號話18號再傾 16號就攻大漢城
本來大漢內部都傾緊還番安定比青軍
真係龍門任青軍管理層擺

感想好長 自
只係我作為第一個同青軍傾停戰既人
一路睇一路覺得好假同好好笑

所以你講得冇錯現在留團的都是之前西北聨盟入面支持青軍幹部決定果班，而果班人都係唔鐘意漢鳥的，所以會主戰，其他原本係只想打跨服進團的高戰都跳走左。

嗯
所以呢個青軍團都係算九數啦
成事不足 敗事有餘
本來我係叫團長停戰之後幫青軍壯大
而家就比多兩錢肉緊打佢地算

btw 如果有S1 魏國 裸戰有24萬或以上
對跨服戰有興趣，又想攞劉備/曹操/孫權同埋又中意攻城既巴打 我可以幫手推薦加入大漢
或者轉介比鳥鳥都可以

有，

當初佢話組軍等魏國可以多一個團可打跨服我都支持，起碼唔洗比吳蜀獨大，點知別有目的。

一路想巴結金龍血染
另一邊又同投名友好
真係食哂幾家茶禮
邊到有着數就去認死狗
無着數就叫埋外人一齊咬主人

當初我地係組軍打跨服, 然後跨服前夕俾漢鳥一下起哂城

不如講下源頭丫, 無名同朋友講出去同金龍血染食飯, 當初一統夠有同史坦傾計, 唔通又係勾結, 遊戲內外都分唔清楚, 講下笑話係商討滅漢鳥大計, 班漢鳥就當十足十, 先出千字文之後就出兵打, 完全冇同過我地其他人聯絡了解, 無名話打, 我地其他人就會聽佢支笛去打? 你估個個都好似你呢D人咁聽話咩, 我地係衰聽話你地點我地做咩就做咩, 叫我地圍城就圍城, 當初冇鳥團, 大漢就係一直死拉住青軍呢個伙伴, 而青軍都一直死都唔肯同大漢切斷關係先俾金龍一夜起哂D城

當初六團協議, 漢鳥一句都冇同我地講就同人協議左, 我地覺得大漢再唔需要我地, 俾人當M巾, 咪決定以後唔幫大漢, 行自己條路囉, 我地要作反, 係漢鳥結合, 六團協議前一早反左啦, 等而家貪時辰好定貪難度高

我地嘈你就話死撐, 我地唔出聲你就話收哂聲, 都唔知龍門任邊個擺; 左子青返左黎話佢會盡力同漢鳥傾, 但係傾好之前, 唔會阻大家行動, 青軍既人覺得自己冇做過任何野就冇左城, 而家仲要道歉, 你係唔係忽左, 所以好多人都覺得唔道歉冇得傾就係咁解

你話你第一個同我地談和, 敢問你叫邊個? 唔好話你叫蘋果冰, 我地呢邊圍內當佢係笑話架咋

你呢D 既得利益者係度說三道四最乞人憎, 凳都未坐暖就轉團, 團又轉左幾個終於R到入大漢, 入大漢有城有紅將有跨服打就話大漢好左好多, 大漢萬歲, 真係請你好好放低

其實我地所有人都當你係咩野
代言人一名 又無權又無實力

回應翻你話R位入大漢同凳都未坐暖問題
係晉2個月時間張凳坐暖未？
我呢到仲有成10個以上晉舊幹部同主力既賴群
佢一上場就走近半主力
責任原本唔係佢本人反而係怪團友
入大漢就係R 咁入左天下會既咪係R位入天下會
雄霸更加唔洗講 團長到而家都同我有講有笑

仲有
唔洗作故仔啦
無證據=屈你
有證據又=屈你
我只係知道有講過同無講過
就係咁簡單
另外 如果係以講笑形式去講點解要嚇人？
仲要白痴到話要告人？
青軍所作所為，已經浮哂出面啦

都無當你係咩野

自

你又係風仔d fd?

我係蜀狗

其實隻遊戲不停開新服冇新血，大團都會有人退遊，需要小團高戰過團一齊打跨服，係互助點算R,大方向都會係咁走除非合服。

合服撞正s5俠客 唔知漢鳥會點
上次誇服打過 戰鬥力真係好勁

我唔係雪糕團，另外一團
巴打係咪蜀國最大團

轉話提講官方修正採集速度先，大家連登友和和氣氣。
有冇人參與官方fb連署

自己地頭採集整黎個15小時
採集速度改完仲要即刻比人四隊全滅

三日後，可以慢慢玩xd

新手想問下如果後排冇補師
應該揀呂蒙定姜維好

垃圾官方。吊完唔改你地會唔會唔課

呂蒙
姜維唔係咁易玩的

俠客霸驚團

賣S1吳國帳號, 有2個:
(1) 主公等級51, 主殿38, V5, 有永久至尊卡, 有38000元寶以上, 裝兵器321000戰力, 賣HKD$ 1900

(2) 主公等級46, 主殿35, V1, 有36000元寶以上, 裝兵器270000戰力, 賣HKD$ 1300

2個一齊買 HKD$ 3000
Whatsapp 56918357

咁值錢

唔值錢嘅咩
我都係參考8591網🙈

差不多吧，用咁多時間玩

小號都46級咁誇

跨服幾號先結算，鳥團應該招人衝戰了。

巴打轉左去鳥鳥 ?
btw入左會好似冇同你相認

我知道老k回去同我有一班之前的團員在鳥鳥 我在天下會

其實幾時第三季

之前份工好得閒
攪到大號都好夠資源
加上小號練下練下又唔想比大號食資
不過練2個又唔知做乜

諗起練2個都有用既
解加官進X任好方便
21.5萬 vs 21.5萬
車3下就夠30萬功勳

加官輕鬆啦，你咁高戰

月頭掛 最好 大漢 鳥鳥 天下會盡快齊腳 吳蜀都整合好

我估過左個見面會先？
唔係官方又俾人嘈

巴打你抽齊外觀未，尋日食飯見你講存城外觀

冇聖誕同農曆年

S5玩家表示俠客真係好撚勁 個服玩完咁滯，如果唔係有城池上限佢地應該全地圖佔撚晒

你未有董肥，呂蒙就係坦王
姜維個定位有啲唔清楚，攻又唔係守又唔係，我都係換佢來下野換信物

s1 蜀國25lvl 城20lvl 會唔會賣得出?

..

姜配傷寒 不錯

勁！你有黃龍唔洗聖誕喇

咁轉服玩啦

課左成千蚊依家VIP5先轉服我覺得好蝕
最慘係用左唔少時間心血組軍，又同啲台灣仔friend左，經營緊軍團

巴打咩名
我都課到v8唔轉了

容乜易去到新服又比人撳住屌

等合服

屌原來係你

我車過你?

青軍又少左咁多人

攪咩

好似青軍巴打 我都想知發生咩事
仲以為終於和解

轉新服揀唔中強勢國又係要loop過
聽S1國頻講有人戰敗轉新服都已經做到王

3 4服
9 10服合服
有無巴打係入面

前排問過你咩名啦
驚入面都傾過

有冇青軍巴打講講現在青軍狀況

有冇人玩緊s21

魏

有課398拿外觀活動，冇外觀的可以考慮買只限一天。

想買加速

成日被人打

本來就分主戰主和兩派
而且分左家 主戰去新團龍xxxx
主和留係青軍 同漢鳥停戰

青軍得返3x人咁係會吸青龍朱雀人

拼返個中型班都好

六道？

咁返去征戰既第三派人 ？

有冇巴打去左見面會

新手無課 依家開始入坑會唔會好難生存

咩服先

唔清楚佢地想點

未開始玩 諗緊入唔入坑

去新服玩咪得，輕鬆

去新服喇，s1就要收帳號玩

佂戰應該都係主戰果班。

s1之前有班蜀國新人 唔知分豬肉亂打左城
唔知有冇嚇走佢地
s1大把羊比以前易玩好多

好似仲要自己創團 蜀團咁多都唔入就幫佢唔到

新玩有啲興趣入坑 應該收帳玩s1 定係去新服玩好？新服驚好快冇人玩

收s1帳來s1玩金龍果邊話有好多帳號可放 搵japhk 史坦問下

抵既v12 都係三四千

很想要吧

家下用
太史慈 呂蒙 姜維
荀彧 張角 夏侯淵

想問太史慈轉孫策定趙雲好

趙雲

3,4千咁誇張== 10分之1 喎

要配把青虹劍 好似係
冇既應該係孫策好少少

唔會掛 剩系單挑都差好遠

趙雲+1

唔玩 已刪game

各有各
孫策啲羈絆好勁
我依家一軍前排係趙雲、呂蒙、太史
遲啲孫策滿星我就換走太史

平時打趙雲明明軟到紙做咁 唔係難搞
上次跨服打俠客有專武既趙雲 完全變左屈機既

有冇合服巴打報導戰況？

今個月冇跨服咁無聊？

屌我要青虹劍呀

唔明跨服同合服點解唔可以同時進行

S1 又有新花生

其實血染咩事搞到比咁多人圍

好耐無玩 見你咁講岩岩上去睇睇 紫耀被人滅左 0城 大漢得返2個城
依加邊個打邊個

巴哈有講點解

求link

大家覺得長郃如何?
目前陣孫策 趙雲 張郃 夏侯淵 貂禪 黃忠
後備7星有荀彧 華陀 張角 袁召 姜維 公孫讚

吳蜀聯合軍打金龍血染
魏國選擇幫聯合軍唔幫血染
簡單啲講 金龍血染天皇玄甲 打 全服

而家係魏吳打血染，跟手紫耀幫手搶城，

點知最後被吳國拎晒著數

世界大戰既話
比較細既團出黎抽下水都預左

唔係
紫耀係主力聯合羅剎同皇官喎
好似佢地先係搞手
反而今次聽高層講魏國係最後先簡立場
血染開戰前聽講有同大漢傾幫佢地
但最後漢鳥都係簡幫蜀吳聯軍

連25仔係血金群爆對話都話 本來唔關我地漢鳥事
鬧我地插手

奶包今次醒 話幫絕剎自己lam幾個郡

紫耀既戰鬥力唔算細團掛
我諗只係佢地外交問題

我依家一軍係（全七星）：
趙雲 呂蒙 太史
荀彧 香香 張角
另外仲有七星龐德同大喬
太史開始唔夠打，我依家儲緊孫策、董卓同馬超，另外仲有幾隻姜維
信物唔成問題，我仲有啲110資質將領可以下野
我應該慢慢等孫策，還是用龐德代太史，還是用姜維？姜維要七星唔係問題因為軍團商店換得好快

唔該各位巴打

整孫策。反正都可以刷

我個孫策差一個先五星，有排

[url]【討論】S1吳國三團圍攻血染
[url]【情報】S1 風雲再現

睇完，thanks for sharing
兩邊都未放核彈

我諗是時候收隊拼跨服

血染內部睇黎已經準備放核彈

S1幾好 三國混戰

S1終於整合雄霸天下完成

晚晚有花生係幾好玩
但出到去就唔夠其他ser打

係囉, 點解有人要開波

接收左幾個版本 都唔知邊個玩到痴左線

有冇內情
有d人話血染打吳郡引起
但其實個團並唔係佢地同盟
之後就開始天下圍攻

有篇係我回的, 睇下解唔解答到巴打疑問

雖然見過第二個版本 但張張圖都有同一個人名
好想知究竟邊個玩改圖

大約係咩???

S1巴打跨服打俠客喎

S1巴打加油

好和平。。。無打過

又黎三國誌外交版

仲比分俠客 幫佢地衝名次
S1魏3團都刷到分

仲想睇下大漢對俠客邊個贏添

更新馬場了 入另一個坑喇

大漢跨服好少打，外交多

S1日日有大戰都幾爽

有冇巴絲係s16？

可以fb轉bb了 開放轉帳號

有冇S1吳國團收人?
我而家個團既城無喇喇俾金龍殿佔左，但團長又唔佔新城，無得解皇榜任

依家世界大亂其實要偷藍綠色一個細城唔難

s1賣魏國帳 大師
有冇人要

有無S1巴打 有興趣入大漢打跨服 爭前10抽呂布？

手足唔再玩?

一早冇玩 呢兩個月都唔是我玩

點轉？

登入完自己帳號再回到登入畫面直接發送bbgame註冊請求，轉就一定有得轉 但我一早轉再方法係聽返黎唔得就問客服

有冇巴絲玩s25

S5落雨團王承洲衰詐騙比人拉撚左

有冇人知邊度賣acc好

賣乜鬼

一早冇玩啦

嘩屌你老母臭西咁搶口既
個西門吹水威啦 講乜春狗糧 自認魏國主人咁款
都係果句 大漢是食屎狗 狗糧都無得食

acc已賣既人的意見

紅將黎講 司馬同張遼係咪必貨?

PS: 只貨兩隻紅將, 爭札緊司馬/左慈定張遼張飛

低V玩家完全冇得用紅將 連L120都儲得好辛苦

正常既

S1 魏又內戰了

上輪跨服俾大漢撚狗咁撚唔係仲忍呀

仲有無人玩？ 岩岩dl 玩咩ser好

去新ser

呢隻野仲有無人玩 岩岩開左角
有無咩要留意

好 唔該

首抽荀攸

唔需要首抽
之後市場換

用魏國開局首抽一定係荀攸
荀攸好嘢來架，紫將首選

有冇人棄坑放帳

五服六服合服了

巴打講下軍情 好似5，6魏國都係霸圖?

依家好凶險，本來5服稱霸嘅魏國俠客島畀6服嘅蜀國食人花壓制
俠客喺5服惡咗好耐，冇咩人未畀佢地欺壓過，包括同係魏國嘅狼群，攞咩郡都要睇佢地面色，否則會畀佢地打到一個城都冇
依家魏國極弱勢，因為走咗好多人去吳蜀，地圖得返綠色紅色
食人花本身有兩個子團，加上其他6服蜀團甚至吳團都有唔少係佢地啲0靚，其他5服團依家冇啖好食

有冇人有興趣玩s31 魏國

S31吳國

s5s6合左之後大混戰
暫時都係s6佔上風 拎晒3個皇城加洛陽
而家s5 3大團組成地球聯合軍打緊s6

有冇巴絲25/31服

仲有無人玩？

玩緊S30 蜀

S1

有冇S22巴打

其實仲有無人玩 S31 吳都比人滅9左

今日開日服唔知有冇勇士去開荒

有冇S16 巴打

巴打咩國？利申前36計人

我以前曾經係36....

睇黎張遼七星之後會冇動力玩

仲有冇人玩緊

岩岩入坑 唔識玩

S幾玩緊 ?

好似係s37 新服

起手用六紫將先 送個隻趙雲可以留低慢慢養
之後先慢慢換返橙將

我之前on9去左練5隻橙 而家先番頭練6紫

唔知你進度
如果真係好初期 6隻滿星紫係打得贏練到一半既橙
下野隻武將又拎返100%資源 所以好多人都係一隊紫起手先 霸好城再慢慢轉橙

我玩左兩日咋 下野即係回收定點

下野係殺左隻武將 所有野100%比返你
卸甲要用元寶個選項 係變返1 lv + exp書比你
例如 7星卸甲 = 13隻武將咁

40開SER有無人玩

玩左三日